不如搞返個民間畢業禮

眼見大學陸續會取消畢業典禮 雖然我知道手足們唔會介意因為場運動冇左個畢業典禮
但話曬97手足多災多難 一生人正常4個畢業禮都冇左3個 不如著手諗個民間畢業典禮幫畢業生慶祝下
詳情細節可行性我乜都冇諗 只係拋個想法睇下有冇得彌補畢業生少少缺陷

: 諗下佢
: 打仗呀想變TG放題grad?

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！

最驚變咗嘉年華

屌你未打完仗又玩嘉年華呀

等場仗完左先
利申：g持

都明嘅 咁嘅時勢

唔記得講記得用不推文唔好推個post阻行動post

都啱 煲底舉行